---
title: 'Rise to Ruins'
date: '2020-03-12 21:28:00'
type: 'steam'
idiomas: ["ingles"]
category: ["estrategia"]
tags: ["Rise to Ruins","Estrategia","Steam"]
img: 'https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/328080/header.jpg'
download: 'https://t.me/c/1118272073/11572'
---

# Rise to Ruins

{{< br >}}
{{< img src="https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/328080/extras/gameConcept.png" >}}
{{< br >}}

Es, en el fondo, un simulador de pueblo divino, pero también incluye muchas mecánicas de juego familiares de los juegos clásicos de estrategia en tiempo real y gestión de recursos como Black and White, Settlers, ActRaiser y muchos otros. También agrega algunos giros al fusionar algunos elementos de defensa y supervivencia de la torre en un intento de crear un nuevo tipo de simulador de aldea divina. El objetivo es tratar de cerrar la brecha entre la profundidad y la complejidad de los simuladores de aldeas tradicionales, la diversión de los dioses y la defensa de la torre, con la simplicidad de los juegos de estrategia en tiempo real.

{{< br >}}
{{< img src="https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/328080/extras/keyFeatures.png" >}}
{{< br >}}

## ¡Construye una aldea y muere en el intento!

{{< br >}}

Una parte importante del juego es la gestión de la aldea, y tratar de descubrir formas nuevas y creativas de usar las herramientas a tu disposición para mantenerte con vida el mayor tiempo posible mientras defiendes tu aldea de la noche del monstruo y trata de expandirse durante el día. En este juego, perderás con frecuencia, pero con cada falla aprenderás un poco más sobre cómo sobrevivir y aplicar ese conocimiento en tu próximo intento.

{{< br >}}
{{< br >}}

## Varios modos de juego

{{< br >}}

**Survival** es el juego de la forma en que debía jugarse, como un simulador de pueblo de estilo de supervivencia brutal, probablemente morirás a menudo tratando de descubrir la mejor manera de sobrevivir, ¡pero eso es la mitad de la diversión, ¿verdad?

**Tradicional** es muy similar a Survival, pero está equilibrado como un simulador de pueblo tradicional con algunos elementos divinos y RTS esparcidos en la parte superior. Las tasas de generación de monstruos son mucho más bajas, y el objetivo principal es mantener a tu pueblo feliz y alimentado. Es un modo muy fácil, diseñado para jugadores casuales o para jugadores que solo quieren experimentar.

**Nightmare** hace que el modo de supervivencia parezca que es para los cuidadores. Principalmente, es como el modo de supervivencia, pero los niveles de dificultad aumentan por el techo. Este es el modo del masoquista.

**Tranquilo** es el modo para ti si quieres jugar un juego de gestión de pueblo clásico más relajado. No hay monstruos, y no hay necesidad de defender a las personas. Relájate y trata de mantener vivos a tus aldeanos.

**Sandbox**, como su nombre lo indica, es un modo en el que puedes jugar con la mecánica del juego. Cambia la hora del día, el clima, genera monstruos o aldeanos, o incluso edita el mapa mientras juegas en él. Este es el último modo de "Atornillar" para los jugadores que quieran jugar con la mecánica del juego.

**Personalizado** le permite crear su propio modo. Puedes ajustar la duración del día, cuántos días en una temporada, cuántos monstruos engendran y todo tipo de otras cosas. Si no te gustan las configuraciones predeterminadas del juego, crea las tuyas.

{{< br >}}
{{< br >}}

## Requisitos del Sistema

{{< br >}}

* Requiere un procesador y un sistema operativo de 64 bits
* SO: Most 64 Bit Linux Distros (Must support Java)
* Procesador: Intel i5 or equivalent (Dual Core with Hyper-Threading)
* Memoria: 4 GB de RAM
* Gráficos: Intel HD 4400 or equivalent, 1280x720 resolution or higher.
* Almacenamiento: 1 GB de espacio disponible
* Notas adicionales: OcacleJDK or OpenJDK 8 Required (OcacleJDK bundled with product)

{{< br >}}
{{< br >}}
